ใช้สำหรับเก็บ code ที่เรียนกับโครงการบริษัท

- folder NodeJs home work ใช้สำหรับเก็บ source code ของการบ้าน NodeJs
    ข้างในจะประกอบไปด้วยโปรเจคย่อยๆอีกที
- folder React home work ใช้สำำหรับเก็บ source code ของการบ้าน reactJs
    ข้างในจะประกอบไปด้วยโปรเจคย่อยๆอีกที
